想搵師傅操車,自動波, 有冇介紹?

就甩P ,又未出車, 想游下車河同主要練下馬路上反應

出面有邊D師傅有自動波 俾P牌操下車
同埋幾錢堂?

聽聞都係某D範圍內揸 唔俾揸遠?

搵個義氣有車朋友攪定

自動波都要操

剩係揸過朋友部搵食棍波,

遲D想去自駕 費事麻煩朋友,

有冇人有師傅可以介紹

練多D 冇壞 路面經濟

識d朋友帶你行下山就唔驚架啦 洗乜比錢補鐘

果D師傅唔知你搞唔搞得掂，下下踩住你個break，補鐘只係嘥錢
搵架平車揸半年先去自駕遊啦

比錢我坐你副駕

又唔係學牌..唔會呱..

以前剛攞p時試過一樣， 收費同學車一樣
而且師傅都預你手車唔得，直頭會當你學牌
只會俾你喺啲考牌路線兜圈
其實要攞路面經驗，搵識揸車嘅朋友旁住仲好

如果有就好,可惜冇

補幾堂就諗住走去人地國家做馬路炸彈
最方便快捷係搵朋友借車同你一齊練